廣東歌不應敗給泰國歌！需要大家嘅投票支持

靠香港人投票支持撐返廣東歌💪🏻

支持Ikigai
頭兩名叮噹馬頭